望在網上能有好心人願意捐肝（O型）（愈快愈好），為媽媽續命。

長話短說。本人為楊順意(我同學)
日前媽媽（顏清理）送院，肝功能嚴重下降，正躺在瑪麗醫院中，情況愈來愈差，已危殆,最後期限為兩日內。家人都不合呼捐肝條件，望在網上能有好心人願意捐肝（O型）（愈快愈好），為媽媽續命。
望大家能轉發，令更多人讀到。
有意捐肝市民可致電瑪麗醫院熱線2255 3838查詢
2017.06.10

就算唔捐都幫下手share出去比其他人睇到,多多益善,做個好心,絕對唔係玩玩下！得返2日時間,求求各位巴打幫幫忙

係度求應會沒咩反應

連登仔實答你要返工 不了

其實已經係其他途徑求助過
只係求個希望姐

家人唔啱啫
咁其他近親呢
試過未先

成日都有啲on9係度問埋曬啲廢話
廢人與廢話 幾襯

有幾廢？ 自己近親都唔驗下就叫街外人捐？

有問,但係都唔得

大家唔好嘈住先,幫手問下有無人可以捐,唔該哂你地

幫手問下有無人可以捐,唔該唔該

條友自殺wor 仲叫人捐， 食屎啦你

咩自殺？

好想幫你分享出去
明白你作為兒子一定好想救媽媽
但你哋有無諗下肝臟移植輪候冊上面啲人？
病人係自殺失敗搞到肝衰竭
自殺呢樣都算
當係佢一時睇唔開
老公捐嘅活肝又唔肯要
要同其他排緊隊嘅病人爭
對佢哋又公唔公平？

襯地淋啦 拎去煲粥都唔柒益你

咪利用入愛心啦
自殺
有自己老公果個唔用扮唔match

收皮啦仆街，服藥自殺完就求人捐肝求你？捐比你再自殺過啊？你老母，咪撚晒活肝啦仆街，家陣你老公捐得比你又唔撚要，咁多要求咪咪撚移植囉，橫掂你條茂利都想死，仲求乜撚野姐，死撚左佢啦屌你

你post埋原因先啦屌你老母濫用人地同情心